[已合法了]727合法元朗遊行

宗教活動唔駛申請

推呀！

推

推downloads 定，到時比黑警查，即show

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

有無人覺得，遊行完，第二區又有黑社會?

聽日咁曬， 戴返個頭盔同雨傘去祈福，何謂合情合理

宗教活動 當然要著黑衫啦
認同請分享
好人一生平安

得果萬幾views 仲唔spread出去

非常好
我佛慈悲

認同

周圍都有黑社會 但黑社會 都有分好黑社會同壞黑社會的

種善因得善果

認同請幫推

我都帶埋佛經機出去

12點定3點?

同黑警念
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛

唔鬼知
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛
南無阿彌陀佛 南無阿彌陀佛

Push

今次真係蓮燈

Pish

衲dee

或者一齊唱耶穌打救你

push

係時候練定佛經
用佛經感化班黑幫同警察

推統一口號

統一口號，快share 去ig fb

真？

收到

唔係話宗教活動要宗教團體舉辦先受理咩?
又12點又3點
到底係點樣???

推爆
Be Water

P

要快啲share 去文宣
唔好再玩李鵬喇
因為佢真係個死仆街
悼乜撚念佢

down定先大家 做多手準備

應該無乜黑社會好似元朗依班咁撚低質
平時剩係識抬桔仔 舞龍舞獅

咁同解鎖電話有乜分別

【新鴻基】懷疑YOHO Mall消防鐘會被較做靜音

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下上面條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

利申：發夢數雞蛋

圖片設計 credit 畀 量尾fun

南無阿彌陀佛
南無大願地藏王菩薩

阿彌陀佛

Wallpaper

print定張 貼在個頭度

好波

平時 老師話有一日上帝會感召大家
我諗係聽日了
願主保佑大家

仲好啦 啲藍絲親戚唔係住元朗
係咁話白衫係打示威者
18區都有黑 打佢個仔一獲佢先會醒

[長文]人生最重要的選擇題

建議大家印定一兩張喺底 一俾狗問就派張俾佢

咁就保證安全

齊齊誦佛號

有冇真正嘅和尚同埋牧師去? 有嘅話 應該會更有說服力

元朗熱心朋友自製指引地圖，有曬逃生指引，交通，商場，廁所，請廣傳及下載備用，熱心人士可印刷派街坊。

推呀

大推！

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

騎劫宗教會比人排斥架

二選一

我真心 想弘揚佛教

買個dom話去元朗叫雞 依家元朗個市淡 帶動番元朗個經濟得唔得

當然得啦 但係集體做就怪啲呢

正

心經全文，大家旁身：

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。不增不減。是故空中無色。無受想行識。無眼耳鼻舌身意。無色聲香味觸法。無眼界。乃至無意識界。無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。無苦集滅道。無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。無罣礙故。無有恐怖。遠離顛倒夢想。究竟涅槃。三世諸佛。依般若波羅蜜多故。得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。是大神咒。是大明咒。是無上咒。是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。故說般若波羅蜜多咒。即說咒曰。
揭諦揭諦 波羅揭諦 波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

南無阿彌陀佛
亞門

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

講多次，俾黑警查係唔駛解鎖電話架

黎明前既黑暗係至撚黑暗 光復香港 時代革命

推到去 727 元朗文宣 tg channel

你到時試下話搵唔到,叫阿sir帶路

光復香港
時代革命

講完上次娜娜好屌 成班咸濕仔就跟住 我都唔識佢地
娜娜話想玩cosplay 我cosplay職地盤佬 無犯法嫁可

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

我佛慈悲

pish

忽法無邊...傳承大愛..和平與理性
我愛香港

合法

推推推推推推

改裝航拍機有冇得諗

主與你同在
也與你的心靈同在

穢土轉生
復活李鵬

大家快推

係咪買返串佛珠防身

好撚憎李棚 佢真係要落地獄

笑左

從此以後對宗教團體會尊敬, 即使我無信仰

坦白講，以前d黑社會好有道義，唔會打女人同小朋友，而家果d

推!

無團體名

我其實係有信仰既

康文署集團旗下元朗設施

考考大家，誰最想我們與整個警隊徹底為敵？
1. 林鄭
2. 中聯辦
3. 黑社會
4. 警隊高層
5. 一般前線警隊人員
6. 香港市民
7. 示威者

*團結大多數

林鄭個臭閪話:天主教！基督教！都俾我打到呀媽都唔認得！加多個佛教再打勁D！

想問如果渣車泊yoho 走既時候丟晒物資 就算有路障比狗搜車都應該ok？

今次咁多白衣老黑個人資料極速被起底，相信有啲都係老黑們睇唔過眼爆出嚟。

就算日本美國台灣既黑社會都唔會咁做啦

依單野係震驚全世界黑道

南無阿彌陀佛

全世界有邊度冇黑社會？你唔搞佢！佢冇收錢要做嘢佢睬你都傻啦！

共產黨話佢哋冇黑社會 因為佢哋就係

合法的事， 推俾大家知

耶穌佛祖connected

聽日見

個祈禱活動邊個搞既？
浸信會？

耶穌搞的

唔好再追掉李鵬
佢真係 殺人無數 仆街到極

檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"

完成 ! 大家快D Go Go Go
特別嗚謝：會員S.aureus

====================================

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 !
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

到時有無大旗 後面排隊跟機

🐗

一切在心中

maybe

留名

應該誦念
地藏菩薩聖號
超渡地獄受苦孽障
祈願誠心懺悔罪過

psh

比差佬查時就幫佢念往生咒，相信佢一定唔識分心經同往生咒。「南無阿彌多婆夜，哆他伽多夜，哆地夜他，阿彌利都婆毗.....」

各位年輕朋友請Print 張圖出黎!! 和平宗教集會->保護自己同身邊同路人!!

十二點 咁元朗成日都好多活動 有排玩了

屌完全無撚敵
一人一件飛盤遊行 元朗班鄉黑睇怕驚到要匿入地底

應該誦念
地藏菩薩聖號
超渡地獄受苦孽障
祈願誠心懺悔罪過
往生西方極樂淨土要有大功大德

誦念
地藏菩薩聖號
讓孽障們懺悔其罪過

屌係唔係on9

擺宗教上台

捉下精靈買下老婆餅咪算

打宗教旗號係唔係弱智

我唔撚知幾點 總之 print定張嘢出嚟就冇死 最好貼喺額頭

我有幾個朋友仔都鐘意玩多p
又有藉口比大家聚一聚啦

問題唔係有無黑社會

阿蛇 知唔知利群樓係邊啊 上141話係元朗
可唔可以帶我去

放下屠刀，立地信耶穌

問題唔係有無黑社會
而係元朗國入面無警察

齊上齊落 唔好落單

係咪教會搞 唔想變左騎劫人地嘅宗教

又如何，元朗而家咁陀地都收唔倒啦，
安家費都唔知收唔收得足，其他黑社會仲會跟

推啊 一定要出嚟

我佛慈悲
淨化黑鄉
放下屠刀
立地成佛

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推 零成本
______________________________
香港加油
香港 雙普選

我佛慈悲，星期六就去教化班妖魔

降服魔障》岩呀 班黑警 圍村黑社會咪魔障

觀迎公眾人仕參加

唔怪得佛祖成身黃甘甘
佛光普照

佛祖站出來

佛祖都係黃絲

一定到！

727 元朗捉精靈 全日時間
我真係笑左

我最鐘意瘋狂唱聖詩

其實聽日幾點？個個文宣都唔同時間，捉精靈直情話係玩24個鐘

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

有元朗食肆指周六將收取「三計」，以杜絕示威者入店內搞事。

元朗西鐵站周日（21日）晚上發生無差別襲擊事件，造成45人受傷，有市民發起7月27日（星期六）「光復元朗遊行」，但遭警方反對。惟網民以各適其適的藉口，召集市民當日入元朗，包括入元朗欣賞向日葵花海、行街、郊遊、買老婆餅，甚至是捉精靈等。有表明撐警的元朗食肆負責人明言，面對大批市民「光復元朗」，打算明日以限時、收最低消費，甚至「雙計」及「三計」的方法，來擊退示威者。

在元朗大馬路（即青山公路 - 元朗段）開設食肆的張女士今早致電電台時直言自己撐警，贊成警方發反對通知書，因可令附近商戶更安心，而為了支持警察的決定，故大馬路的商舖明天（27日）會如常開舖。
張女士續指，有見近月多次「和平遊行」旗號的示威者，之後都會演變成暴力衝突，故她的食肆明天（27日）亦有「對策」應付示威者。

「我們定了規條，明天會設最低消費，每人最少要消費$100，且用膳時間只有30分鐘，過時會請他們離開；又會設『雙計』、『三計』！」張女士坦言，收費昂貴會沒有生意，只想杜絕示威者入店內搞事。

警方昨日（25日）向負責申請「光復元朗」遊行不反對通知書的鍾健平，表明基於有需要維護公共安全、公共秩序及保護他人權力和自由，而發出禁止該公眾集會及反對公眾遊行的通知。惟不少網民得知當日不准許公眾不威遊行，紛紛各出其謀，明日以不同的名義入元朗「遊玩」，包括跑步、踏單車、購物、甚或輕鐵全線遊等。

到時幫呢啲鋪宣傳下
同埋幫手睇下有無放左啲貨出鋪外 野食唔乾淨

唱聖詩、舉辦宗教集會是否可免被檢控？
吳宗鑾認為，需要視乎集會的實質內容，如表面是宗教集會，但實質上帶有政治訴求，仍有一定風險，法庭未必接納，「唔好大安旨意，以為可以免疫」，強調法庭會考慮集會人士的行為及意圖。

舉辦殯殮活動或追悼會是否可免被檢控？
吳宗鑾認為，追悼會與一般所理解的喪禮有所不同，如屬真正的喪禮，才沒有相關風險；但如果屬於追悼會，仍等同一個集會，需要申請，而若有人在追悼會上提出訴求，亦有機會被人當作是「政治集會」的證據。

Up

唵嘛哩叭咪吽

[Pokemon Go!!]大家準備好聽日入嚟元朗捉神獸未呢？！

上熱門

終於有人話12 點開始